[TVB]估唔到麥玲玲連唱歌都咁尾機

人靚波甜，又有巨肺夠晒中氣。

阿雪正撚到

屌你老母仲睇cctvb

成個苦榮咁喎

一唱完立即返後台啪啪啪

仲睇TVB

Blocked

討論：香港人可唔可以全球登報 發起全球大罷工 向外國政府施壓制裁中共？